終於同咗男朋友分手

如題

好舒暢
唔使再心煩
拍嗰時拍得好攰

依件事教我地唔好咁快一齊
好多嘢根本未睇清楚對方
仲有
long d好難有好結局

女朋友呢排成日講分手？

恭喜

我哋兩個都有用呢個account

Thanks

一陣到佢：終於同女朋友分手

改密碼啦

咁佢咪一直stalk你

你呃人

可能係

佢實會

連登啫

到時你兩個係度唱雙簧啦下

睇清楚

可以留定名

唔好講笑

要唔要講埋分手原因你知

唔使

咁你地冇事嗎

都話分咗手

有咩感覺

男人同男人分手，唔想知